Spotify咁大規模的音樂軟件咁撚ON9

錯手delete左唔知咩歌，冇得recover

屌你電腦野delete任何野要俾user揀"確定" & "取消" 係常識呀嘛，屌你老母

用家問題

google過，D人話咩趁佢未sync 熄wifi，一係聯絡CS搞 笑撚到

On9 jai

轉app吧啦

網頁版登入有record睇

既然唔知咩歌咪算囉 反正都記唔起 其實冇你想像中咁重要

點都唔夠Apple Music戇鳩

轉咩app